關愛撚入黎

剛剛放返出黎
想問而家搭飛機同火車
有關愛座未